政府周四放寬餐廳食肆顧客不得超越座位數目一半安排！

Time for 黃店

酒樓末日

要隔1.5米咪又係一樣

起碼多左人堂食

擺多d座位咪得

有啲鋪頭卡位 zip塊板就算都無1.5米

黃金周

你咁撚多要求係咪想黃店死呀？

法例寫可以，但黃店嘅話黑警會話唔得

兩個跟本有可能不能共存

雙重標準
乜興同乜華就得囉

洗撚理佢取唔取消，
照去黃店買外賣